<請小心> 又多間Facebook黑店

有FD屋企人係呢到買左口罩，之後唔refund仲要block facebook，身邊朋友不斷留言佢就再block

各位千其唔好信佢！！呃錢架！！！
另外有冇大師可以幫我check下佢ip，因為佢電話係假架！！！

d女都係甘la 已讀不回

咁點解唔面交或者見貨收錢？

真係好多仆街facebook page呃人！
可唔可以開個資料庫，集中俾人check咗先去訂？

好想report哂佢！

歡迎大家share，一齊report阿dllm！！！

嬲到震阿

佢仲呃緊人阿！！
pls help to share！！！！！

仲呃緊人?